Fg 人工點先算好？

Fg 20k係算好定正常

連登FG 50K

睇Salary report啦

上連登個個 FG必然50K